====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une première étape opérationnelle se réalise notamment rive droite , sur les quais du Châtelet , du Fort-Alleaume et du Roi , ainsi que , rive gauche , régulièrement inondée , avec le bois de l ' Île et l ' île Charlemagne .
Entity Name (Type) :: île Charlemagne (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Châtelet (LOC)
Fort-Alleaume (LOC)
Roi (LOC)
Île (LOC)
île Charlemagne (LOC)
Total entitiy counts: 5

